駐日美軍又脫序 爛醉闖民宅洗澡被逮

駐日美軍又傳出脫序行為，神奈川一名美軍士兵今天（2日）清晨喝醉了之後，居然闖入民宅洗澡，被屋主發現後送辦。

這起誇張的事件，發生在神奈川縣海老名市的一處住宅區。

日本時間今早5點多，屋主起床上廁所時，就聽到浴室有水聲，本來以為是自己女兒，最後出來的卻是一名全裸的外國男子，嚇得他趕快搖醒太太打電話報警。

經過調查，發現這名27歲的嫌犯居然是駐日美軍士兵，隸屬於附近的厚木基地，被逮後身上還有濃濃酒味，因為民宅圍牆沒有腳印，門鎖也無破壞痕跡，因此警方初步研判，是屋主忘了鎖門，才會被闖入。

個女偷食洋腸唔通話你知咩